[集思廣益] 強姦個時有咩對白推介？

你想你含我定我含你？

你屌到我硬哂

姦人者: 定啲來會舒服好多

被姦者: 我有愛滋

唔好用牙

等一下 我有老公

係我老公呢啊

等一下⋯⋯⋯等一下⋯⋯⋯

呀呀呀⋯⋯

你嗌啦 即管嗌啦 嗌破喉嚨都無人理你架啦

男：呀呀呀⋯⋯
女：呀呀呀⋯⋯
男：呀呀呀⋯⋯
女：呀呀呀⋯⋯
半個鐘後，靜晒

唔好 停呀

死去創意台啦Dllm

唔好行埋黎呀
我唔行埋黎點屌你呀?

對白就基本都係上面個啲
道具就諗到俾你啦
一支紅玫瑰
一定要擺地下
仲要有一鏡係你隻腳踩左落去
再慢慢行前
被姦者一定訓係地下一路縮後一路講 好埋來呀 唔好呀
姦者 我唔埋來又點享受你呢
被姦者 我嗌架
姦者 你嗌啦 嗌啦 你嗌破喉嚨都無人理你架啦
被姦者 呀 呀 唔好呀 呀 唔好
姦者 嘩 ~嘩~~ 嘩嘩嘩~~~ 嘩........
（絲 絲絲 裂 絲 裂裂裂絲 ）（呀 呀 呵 唔唔呵 呀唔啊 哈 唔）（裂絲絲 絲 裂裂 裂 絲絲）（ummmm um.......um~~~~he~）（hahahaheheheeee~~~.......）
姦者 很想要吧 件衫都俾我扯爆哂啦 你遮啲咩姐~~~~~
被姦者 唔.......~~~唔~~~鳴鳴...~~~
姦者 我已硬哂啦你睇唔睇到呀 要放入去啦 好爽架 留返啲力唔好嗌住 一陣有排俾你嗌呀 呀~~~~
被姦者 鳴~~~呵~~呀~~~~~呀~~呀~~~鳴鳴~~鳴~啊呵~~~~~呵~~呀~~~鳴~~鳴~~~~~鳴鳴呵~~啊~~~~........
姦者 你好撚暖呀好撚暖呀.....呵~~~~
被姦者 唔好~~~唔好~~停呀~~~停呀！！！唔好 停~~~~arar ararar 唔好停呀~~~~.......我想要呀...~~~~~
姦者 你個樣 ~~~嘩~~~原來你咁撚淫~~~我實頂撚死你！！~~~~
（呀呀呀 呵 呵 唔呵 唔 唔 唔 唔 唔呵呵 呵 呀）~~~~~~~~~~~~~~~~~~

條撚準備

How are you? I am fine, Thank you and you？